★返工=？？工作問題困擾 60後燒炭亡

油麻地男子酒店燒炭身亡。中午12時許，吳松街92號一間酒店，職員見一名男租客逾時仍未辦理退房手續，遂拍門查看，惟亦無回應，並聞到房內傳出炭味，立即報案。警方聯同消防人員到場進入房間，發現該男子昏迷房內，身旁有一堆炭灰，經檢驗證實明顯死亡，警方初步相信事件無可疑，正聯絡其親友處理後事。

現場消息，死者年約50歲，本地人，留有遺書，疑因工作問題而萌死念。

唔捱得

X2

X3

如果唔係你開post, 會懷疑係你黎

而家d60後

睇酒店死好過屋企死，唔洗屋企變凶屋